有咩工想試做？

我先，雪糕試食員

雪糕研發員，整個屎味雪糕俾樓主食

試鐘員

我都係食
不過我係想入日清做即食麵試食或者研究新口味

臥底算唔算

雪糕

想做你老闆，炒你魷魚

AV男優，夢之同仲棲生活主角

多左好多女主婦av

機師

之前睇左篇關於清水健既文，係講佢工作d野，感覺上av行業應該都好辛苦

保安局局長

野外生物片拍攝員

av男隻優
想屌高橋 橋本

神秘顧客
當搵多份錢都好

緊係辛苦啦
成村人睇你扑野已經唔enjoy
又唔比射，軟左又搵第二條女幫你吹返硬
到要你射你又要射得出
條女再正都享受唔到